好撚開心，點解被人罸都咁開心

開心到瞓唔到

屌你老母林鄭，依家仲唔仆街

你個罸字有matt哥影子

哭𠹌佐，咁都彂現到

反正本身就冇得贏
依家一齊輸喇喂！